社康護士有冇後生女做？

好似見到都係上咗年紀嘅人做

會俾人視姦抽水

好撚憎 人渣至做

都有嘅 但多數唔靚

Why

唔好做咩？

好做
都係得閒打電話check 下啲白卡佬有冇食藥
其餘咩都唔洗做
做ward果啲，就趕啲白卡佬出院，唔好霸住個床位，出院之後就wfc，無手尾，勁正

唔係喎 社康好撚攰
一朝早要拖住個喼周圍走
去啲老人院幫人洗傷口插尿喉鼻喉
又要上人屋企
如果條友屋企正正常常又乾淨就話
如果唔係都幾撚難捱
夏天可能做撚到中暑咁濟
返到office又要寫牌板
其實一日到黑都冇乜抖過

精神科社康超爽

General應該要成日OT